如果香港人口密度要超過澳門，咁香港需要增加幾多人口？

其實香港都唔係好多人姐，起碼人口密度排名只係排第三，以城市計仲低過東京

乜撚野只係排第三

淨計土地真係唔係第一已經失敗啦，仲要輸畀東京呢？

啱啱睇咗數據，東京人口密度足足高香港一倍14000人每平方公里